大陸班傳銷雞好撚阻掟

屌成堆人企哂係條街度阻撚住哂
著到成隻雀咁